想轉用美金作為恆常儲備

見到鄰國越玩越大，有感港幣遲早會變成廢紙。
如果而家將資產轉晒用美金，
之後亦都投資美國股市等。

請問有無師兄可以指點下小弟。
謝謝。
想先試300k 港幣。

新年快樂。

美金唔會變廢紙

bitcoin先保值

樓主有無興趣join我地個line group?

我tg： westricego

你係咪調轉咗嚟講？

醒目
唔好話轉晒
轉一半都好

其實有無諗過貨幣本身已經係一個局

美股line group歡迎你

美金講到尾都係一個局
想儲備用黃金啦

澳紙吧

謝謝大家。
Group 已入

有冇tg group?

有冇師兄可以分享多一點？

感謝

我有興趣
已研究美股半年
Pm ok?

洗唔洗做定 美金定期?

美元變廢紙既moment=冚球鏟

美元變廢紙果日
就係汽水蓋做貨幣既日子

換美鈔鎖入屋企夾曼 上網用電匯價買再去銀行/外幣提款機撳出來

黃金>鎂

開左IB 户口
想玩bond
有無group 玩依d?

Fallout

保險佬搵食！

幫你老母執骨啦

最正路係開美元戶口買D穩定股?

而家加息, 買國倩又如何?